天文台考慮午夜前後改發八號信號

聽日6點落波

劇本已經寫好

仲以為有半日點知

5點半前落

收市後掛8號，聽日開市前落波

放工掛

返工落

幫你講埋個劇本

誠哥：俾班港豬開心下，六點同我落左佢

香港天文台已經可以控制天氣

咪撚阻住我聽日ocamp

劇本已經寫好了 今晚12點到聽朝8點掛八號

然後老屈佢登陸減約

聽日全日三號+黃雨+新界北水浸報告

天文台好心掛早左姐
根本個風都未到

午夜前後

一定又玩捉字失

上面班人係咪on9
個風聽日晏晝兩點先去到珠海喎

天文台根本就係商業機構黎

咪係

任佢劃圖唧

加速緊喎，而且掛唔掛係天文台自己講

咁早

如果再加速咁係個風問題

加速登陸再減弱

又黎半夜打風劇本

正唔好阻住個市升

屌佢老母, 鑊鑊都凌晨最近咁撚好彩

開少一日賺少好多

力場調轉個engine 吸個風埋嚟

早上最近wo

source??

熱帶氣旋警告 16:45 更新
熱帶氣旋動向▼
最新風暴消息

天鴿於過去數小時繼續增強，並穩定地靠近廣東沿岸。天文台將於短期內改發三號強風信號。

按照現時預測路徑，天鴿會於明日（星期三）早上最接近香港，並可能在本港以南100公里範圍內掠過，對本港構成相當威脅。除非天鴿採取較遠離本港的路徑移動或減弱，否則天文台會在午夜前後考慮改發八號烈風或暴風信號。

本港天氣正逐漸轉壞，有狂風大驟雨。由於明早正值漲潮，本港部分低窪地區可能出現嚴重水浸。市民應盡早做好所有防風防水浸措施。

由於海面有大浪及湧浪，市民應遠離岸邊及停止所有水上活動。

證明大家為屌而屌

好明顯會打足全日

天文台應該唔返夜既人 放工有危險 咪早d掛

唔想

大交合ho ball

咁早掛一號就知咩事

港交所>天文台

屌你老母大交合

凡事都可行，但不都有益處

難d，下午已經去到好遠

唔早d掛點早d落呀

今次無晒懸念啦
聽朝最接近無乜可能會無8

食屎啦

大包圍

去睇風力啦
到3,4點仲係60km/h以上

屌佢老母

1400先到澳門 應該頂到下午

求頂到1730

反大交合都唔係咁冇理據下話？
個風未到大家都係預佢幾時黎到
唔通佢而家講到明 午夜xxxx點掛8號咩

大交合

午夜前後即係幾時呀

不了

正 多個post未來考古

11pm-1am

你咁講就錯曬 天氣黎講香港同大陸係完全分開 天文台覺得冇事就冇事

唉 頂唔頂到聽日2 PM呀

希望頂到聽日下午6點

死肥狗去乜ocamp呀 留返係屋企打飛機算啦你

大交合又響度玩埋d語言藝術

唔係under工商管理局咩？

屌你啦天文台

天文台會自動九點前落波

凡事都可行，但不都做就人。

唔做就人既野（比人休息一日），都唔應該做！

開post加日期啦一個月後又比人推返上黎

4點

如果朝早九點冇落咁點

你實在唸得太美好啦

咁肯定要番下午

話會朝早落波嘅，睇吓航空公司就知，啲機由7點取消到下晝5點

希望係咁

咁肯定打一日

天文台好ball

聽日要返工，不了

三號喇頂你個肺

又係你條撚樣

打到黎喇喂

屌你老母

考古

回到過去

咪撚推啦屌

Ok

on99

????

靚fake

原來當年咁大風

g

wtf

屌你

考古撚

做乜鳩